油尖旺大部份教會開放 走唔到就入去

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

Pish

Push!!
好多細路唔走唔係因為唔想走，佢哋唔知邊度安全

Push

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

感謝大家推

再推

推

繼續

教會一定安全 唔會出賣示威者 警察唔可以亂入